{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054793",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082946?place[place_type]=GID&place[gid]=1082946&place[latitude]=33.2830845385&place[longitude]=126.6293893156&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 금옥통나무펜션"
    },
    "text": "青い海の美しさを盛り込んだ夢のような憩いの場ブレイクタイムペンションは、金玉丸太で新築した一軒家型ペンションです。 チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数を追加する場合、事前に連絡してください。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由により払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室はお断りしております。払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がなければ入室できません。 入室、退室時間を正確に守らなければなりません。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 IPTVとWiFiが提供され、駐車も可能です。 周辺の観光地としては、西帰浦美港",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れでの入室はお断りしております。払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような周辺の観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、西帰浦美港があります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが提供され、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "何を持っていけばいいですか？",
            "answer": "個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 390
    }
}